「唔好阻人啊」「無人支持啦」

屌你老母收嗲啦
琴日係搞得算係成功
有一大班人走之前仲話聽日再黎過
結果呢？
今日啲人數直線下降
冇得塞爆機場
焗住要用阻人上機嘅方法黎停止機場運作
然後有一大班撚屌上黎開po話今日有反效果 失民意之類嘅說話
原因係咩啊？
原因係你地呢班冚家產啊
喺屋企開po指指點點
又唔撚出黎塞
一隻眼黎換你地嬲一日
你地嘅憤怒會唔會過於廉價？
最大問題係你地知要點做而唔去咁做
我係政府我都笑鳩你地啦

818民陣大遊行見

停止散水分化 尊重前線手足

民意民意民意。「民意」係啲乜？

「民意」就係Q埋雙手咩都唔使做，然後第二朝瞓醒五大訴求就達成，跟手一齊BBQ跳起大團圓結局。抗爭過程入面，最好咩都唔好煩到佢地、唔會阻到人、唔好變成滿手鮮血、要顧及型象，唔可以俾位人入。

如果你要執著既「民意」係呢一種，咁sorry 我都係帶番個頭盔同豬咀上前線先，你繼續慢慢瞓。
但當某一日你瞓醒就話我知，我拎埋裝備帶你一齊上戰場又點話。

我願意係你未瞓醒既時候守護住你，但都請你唔好責怪我係打生打死既時候會破壞到你型像。因為戰場上面已經得番我同你兩個人，我地無路可退。

不割席、不分化、不篤灰。

我喺機場

我都喺現場 所以撐緊你啊手足

一直都會出
我純粹覺得喺屋企開po指指點點 只批評 不做事嘅撚屌無資格講野

推！

同意

乜撚野叫和理飛丫
而家係阻人飛

每一次有活動都有呢班人係到開po屌
真係喺現場就現場提出啦
喺到開po引一班傻閪羊群心理附和

咁你喺邊撚到啊屌你老母
夠人塞咪唔使阻囉

5年前啲對白

班前線比完班客屌
仲要比你地呢班安坐家中嘅撚屌話
你地冇資格屌啊

請唔好用咁既態度去指責同分化
大家都係為件事 為場運動好
每個人都有資格俾建議
如果連我地都控制唔好EQ 互相割蓆
就中晒佢地計

有一班人
一日前：好撚嬲啊 出機場塞佢老母先啦
今日：好攰啊 抖返幾日先

嬲撚完啦？

真話係難聽啲架啦
指責同分化嘅 係佢地 唔係我
我從來都係想多啲人出黎
機場已經好舒服
出到黎禁成日手機都冇問題
最緊要人要到
咁簡單都唔明？

香港人要爭氣呀
今日無去機場既人
係無資格指責前線手足

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

同路人 互勉之

屌你唔記得左去機場係要令外國旅客了解同支持我地，唔係阻撚住佢地要佢地難做
而家係我地阻到外國遊客，佢地係盟友唔係敵人唔係藍屍

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

建議前線勇武塞跑道 咪阻住和理非文宣

前線唔係大曬，前線/現場有失誤但唔肯接受意見，咁同共產黨有咩分別？

唔夠人點阻人上機? 再者你可以反轉來用
超合作服務旅客派傳單

機管局要停 點解唔撚明>

失誤係咩？
琴日人多塞爆機場
無阻人上機下
令到航班取消
今日唔夠
前線就惟有塞住個門口
令到航班取消
你諗到個問題喺邊未？

「真話係難聽啲」
正正係佢地都講左真話
所以你先覺得難聽
而家咁樣loop係一個惡性循環
總之以後無論邊個講乜都好 態度好重要
講多一句「多謝你辛苦你今日企出黎」
或者「我好快會出黎等我」已經好好
我地行到呢步最重要就係團結
各自爬山 不割蓆 不篤灰
勿重演五年前畫面

屌你老母啦。。你有乜撚野資格呀

事實就係咁
但有人永遠都有潔癖

我明白你講咩
但係當你地個個都明白
癱瘓機場係個正確做法嘅時候
點解唔出黎？
明明有個觀感好啲嘅方法去做嘅時候
嗰班開po嘅人去左邊？

尋日大把人請假黎 今日就放工黎
唔肯認清現實 冇可能日日都咁多人
半日都唔肯等
有成功既案例唔用 係都要塞住旅客
又唔用腦 以為冇人入去就唔飛
而家好喇 剩係停checkin 機照飛
剩係怪晏就唔夠人
算撚數

問題係入機場嘅目的係向遊客宣傳而唔係阻撚住佢地搞鳩佢地，塞閘口嘅客觀效果係麻煩到啲遊客而唔係得到佢地嘅支持，對我方實為不利

推
個女仔既一隻眼只係換黎一日既反抗
真係廉價

想問下依家幾點？
成功案例係有
咁人呢？

本來就唔係因為太多人所以取消 咪一樣有人出入
只係佢唔知做乜鳩自己取消
你地就上撚哂頭

呢樣咪就係佢地既目的, 呢兩日都係臨收工時間就爆一大堆呢類post出黎想叫人唔入機場同阻住之後正常討論, 係咩人做既真係心照

當今日下晝 有開咪話取消所有航班
在場手足個個都好鼓舞
之後發現照checkin 所以先咁做
我唔明白 宣傳係重要 但係個重點係要令啲航班cancelled喎

咪就係話你地要諗清楚
冇人checkin唔等如會cancel

而家事實就係咁 返唔到轉頭
唔聽算數 慢慢塞 等你地塞完我先入黎

其實係有 個幾鐘前我地喺北面離境嘈咗一輪

你on9? 全香港得你地嬲? 嬲就做咩都得? 你有無諗過咁樣做對場運動會有咩後果，由道德高地既一方慢慢跌落黎。
加上而家無人咩? 又未放工，你地咁急做咩?

//你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

我屌你老關班旅客咩事?
係咪要佢地受罪?

「破解機場民意論」

咁如果所謂既前線剩底一個人用成堆車塞住，咁你係咪仲支持?
重點根本就如你所講，係人數!
你人多既話，唔使你用野塞佢都癱，而最好係民眾無做咩野，純粹係到聚集已經夠癱瘓，成效好而外人觀感亦無問題
你人少唔夠，咁你硬塞住佢有咩用?

冇計啦
現實就係咁殘酷
一定有一班人黎指責你
不過係估唔到連自己人都屌啫

撐緊你啊手足 x2

多謝你地

真係灰撚到一個點
又話今日813再塞爆機場
結果人呢？今日完全唔夠人塞爆個機場呀係你地失約呀
仲叫啲人on99咁坐喺度等你地黎先再癱瘓個機場？
佢地嘅時間唔係時間？佢地嘅體力唔係體力？
佢地只係用當時最直接嘅方法去達到航班取消嘅效果
我承認係呢個情況下呢個未必係最好嘅做法
而俾外國人屌真係一啲都唔好受
但係外國人支唔支持其實香港政府都係dont give a shit
我只係想講今日嘅手足只係想盡力令航班取消
同埋對住啲旅客又要解釋又嘈其實都好攰好難受
可唔可以唔好上到連登都要係咁屌話佢地
真係灰撚到一個點

721 811